葵興連儂牆再現！

往貿易之都天橋
香港人加油！

推

5

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

［集思廣益］又比人拆左，巴絲有無計？

今日行過都冇 你聽日會唔會整 幾點左右 過黎幫手

遠少少光輝圍條天橋今晚整咗啊
唔肯定聽朝會唔會被人拆

真係要諗下整係咩位，成日比人拆好on9

地鐵站附近好似都冇乜位可以做
貿易之都條天橋算係最好，唔會被雨淋又唔係私人地方
但朝朝都好多廢老排報紙
光輝圍條天橋係逐張memo紙黐膠紙，要搣都有排搣

而家已經填到滿滿